話唔葡萄澳門狗就假既

澳門年年派
咁多年加起黎有冇過10萬？
香港比支那自由行無限中出當公廁咁洗
香港市民有咩補償？補償周街屎尿？人多擠迫？

支那自由行最大受益係財團同政府

香港市民根本就

點解要葡萄澳門人？
要葡萄你唔葡萄個好啲嘅？

閪唔閪見人見智
平胸，不如你俾個convincing 嘅surveys去證明香港女性平胸
PTGF？！It’s really nothing at all,身體自主
Metoo咪吿唔入
14巴港女點解大家要focus on 港女摑人而唔去探討個人男人被摑
講到底你又咪父權撚
到底現實你係咪俾女人恰得多所以仇女

冇聲出？請問judicial review 係咩回事

咁唔鐘意，都係嗰句，唔好用港元bal數，transactions
唔好請香港expat,唔好用香港轉口唔好睇病

唔好日日上LIHKG被屌拎存在感，被人屌完收皮就做過街老鼠人身攻擊
唔好拎東江水比，呢個我哋冇揀
但玄生唔係仲有qoos高登起底組咩
無謂被屌

自豪

我唔葡萄，澳門成個地方除左賭就係政府工，成個城市得旅遊業，一經濟危機撲街梗，又細又悶（除非你鍾意賭）梯醫生都要過香港。每年個幾千蚊只可以話食之無味棄之可惜。至於屋企，你話羨慕新大陸是是但但都2000呎就話，澳門大個小小，不如去羨慕台灣，咪仲平仲大（何況我屋企又唔會細過澳門啲屋）。
真係羨慕嘅，我羨慕北歐國家嘅福利同法治，羨慕紐西蘭嘅地理優勢，人嘅nice同enjoy life嘅程度，澳門呢啲黑社會run嘅城市算罷啦，比我揀一定揀香港。

香港事實上係多嘢玩啲嘅 不過住屋呢家嘢真係惡劣過澳門，最起碼澳門起果啲公屋係真係俾澳門人住｡強國人過到嚟最多只係想攞工作簽證副業做疊碼仔(好多門路都封晒，自開始派錢果時斷緊強國人攞澳門永久居民嘅路) ，依家都俾人堵塞埋個漏洞

另外其實香港又何嘗唔係得番所謂金融同政府工? 兩個都被強國計劃要淘空其他產業嘅地方居然笑對方產業單一｡真係諷刺非常

香港產業豐富過澳門不突止，仲要至少係正經行業，你拿賭來比？而且香港產業真係豐富過澳門囉，如果澳門啲大香港少少嘅屋可以拿來羨慕，咁點解唔可以拿香港豐富過又正經過澳門嘅產業來唔羨慕澳門？

澳門狗...人地衰極都受惠開放賭牌 資源增值
7成人有自置樓 住屋面積下限有法例保障..

不如你俾啲例子我? 我認零零星星嘅行業係多啲，人口基數大當然合理｡不過成唔到主流冇得講

在我嚟睇以前香港就真係多喇，連晶片都有生產出嚟

葡萄佢地錢銀方面(少少)
但香港好多野佢地幾多錢都買唔到
因為從來都冇
所以唔會想做澳門人

如果澳門開放比香港人移民過去
你覺得有幾多人會去？
做賭場？定日日坐船過嚟返工？
香港好多野係好撚閪
但澳門完全係一個好單向嘅經濟社會

有名你叫，葡萄牙澳門人嘛

老實講，香港人有邊個國家未屌過
最叻咪鍵盤戰士，哩頭屌澳門人唔俾人上lihkg
嗰頭派錢就開po葡萄
真係好撚矛盾

早10年前澳門人一夠18歲就入賭場/廳做
一邊做一邊進修
兩公婆做個主任級數年薪已經130萬左右
就算賭收減弱都買得起樓有餘再養多兩個仔
賺夠就環遊世界享受生活
香港文員仔一個月有冇萬八蚊？
賺到錢嘅咪啲倫敦金嗰啲仆街仔
成日屌嚟屌去，實際上大部分香港人都慘過做狗

呢個真，拎葡國護照移民去歐洲，年年派錢慢慢搣，打份牛工都夠過世，香港人仲賤過畜牲

澳門警察一挑三有冇片睇下

岩，我雖然係香港人但都覺得好可恥，最叻就淨係識打自己人

黃賭毒既地方算撚數啦

你條支那狗就算撚數啦

老實講好少見澳門人咁高汁

吓話！
非本地出生已經超越本地出生
普通話超越葡語
上次返去一街煲冬瓜

活在自己象牙塔冇意義

起吓底就知龍與鳯

臭港仲有150隻一日

唔係見你成日被人撚度敗走，唔夠人講就永遠三督屎尿屁或人身攻擊
你個朵已經喺度臭撚哂
話人崇洋媚外，sorry 崇優，倒不如話自己見識少

I mean本地居民
Well我唔想用survey 去收你皮

何謂啱聽，你不斷spin 個topics,唔係人多有道理，係你本來冇道理

其實你係咪眼紅人哋圈子咁國際化先話人崇洋

派錢呢d濕濕碎喇
一萬幾千拎埋都唔夠買一尺樓

最葡萄係人地真係有本葡萄牙護照
有個識得既朋友啱啱就係靠呢本野做左高等歐洲人

因為真正澳門人持有可承繼葡萄牙國民護照

香港同澳門 五十步笑百步
一齊反中咪幾好

依句有道理
好多時候講真話，唔係順從連登主流呃like就俾人屌，就會臭朵㗎啦，臭唔臭唔代表自己有無道理

同意你講嘅嘢句句屬實
但係有得比我選擇，我都係會選擇香港
成個asia比我揀，我都係會選擇新加坡，然後香港
即使你講嘅香港再多缺點，仍然係瑕不掩瑜
認真非盲反

你兩個不如結婚

樓主算數啦 連登仔一對比澳門就會覺得香港第一 咩問題都冇曬